有廢老想Set RB , 有冇人可以敎下？

最近多咗好多廢老影相
然後手足set rb 成日被人影大頭
忽發奇想
廢老清rb你千祈唔好錄鳩佢地
如果條片淨係得佢一個
一陣將條片㩒倒帶
由清rb變set rb，我怕佢哋水洗都唔清

如果放埋上藍屍Group，佢哋就好大獲！

咁都比你諗到

咁都得 屌

天才 幫推

cls，推

一陣試下先
要就角度
唔係變左倒後行

好撚毒

呢招絕
推

屌你老母教人玩Fake News?

熱心市民淸rb，無理由下下出手
一係同佢鬥快搬
一係就令佢地唔敢搬
Rb可以叫做保命嘅重要一環
創意台嘅野，都係建議啫，唔使下下屌老母嘅

佢唔洗郁手
當有藍絲出黎你出黎用盡你既方法阻佢就夠